究竟係搵到新先忘記到舊 定 未忘記到舊唔好搵新

點先忘記到佢
得閒就諗起佢 發夢又夢見佢
有啲朋友叫我搵過個就會忘記佢
但係又有朋友話我未忘記到佢就搵過個好仆街

好攰

不斷醒起佢

忘記咗先
未忘記上一個就同第二個一齊 好容易又諗番起上一個 又發現自己可能未放低舊嗰個 到時會傷左人

但係唔搵新係咪難忘記啲

曾經真心愛過
就無可能完全忘記到
人心肉造
你以為好似機器咁話忘記就忘記？
忘記唔曬咁係咪唔搵下一個成世單身？

people replace people

當然忘記係冇可能做到 嗰個人始終喺你人生入面出現過 亦對你有一定影響
小弟分享下自己經歷
我曾經有個好愛嘅女朋友 之後分手 隔左一年左右就同我現任一齊 當時我以為自己ready好 但原來仲會成日諗起前任 加上我間唔中有場合會撞到佢 所以我個心都好矛盾 覺得自己唔係愛現任 而我現任都feel到 我傷害得佢唔少

後來有位朋友就同我講 其實你以為自己未放低 可能你已經放低咗 只係你執著左係放唔放低呢個點 困住咗自己

聽完我就決定試下唔再睇關前任嘅嘢 但係我係冇unfollow嘅 係要自己習慣性唔故意去睇 後來望到都冇再有特別嘅感覺 可以話 其實時間係可以沖淡一啲嘢 盡量唔睇唔見 其實真係會有一日放低咗而你不自知 俾多啲時間去搵下興趣 提升下自已 好快遇到個更好的

Sorry for長篇大論

不如話學會去接受你地嘅結局並前進 唔好用忘記嚟逃避

講得好啱